揸住20萬港紙，應唔應該擺citibank做美金定期？

活期存款半年先收嗰少少息

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

忍下手 唔好擺銀行住啦